糖果罐裡好多眼屎 微笑卻不甜了。。。

幽默感呢家野

做咩

弘b要你唱俾佢聽